布什和他的顾问们为他们允许在美国领土上发生这种独特的恐怖袭击而感到羞愧，他们的重点是惩罚那些犯下这种袭击的人，以及那些庇护他们的人。 驱使美国进入阿富汗的不是自大。 它是恐惧。 罗伯特·卡根2021年8月26日|华盛顿邮报 
 我们的政府正在犯下的腐败和欺诈是荒谬的。 一名退伍老兵从保卫国家到攻占国会大厦的历程 Hennigan/华盛顿，2021年7月9日 
 如果不充分了解为调查这些指控的罪行采取了什么步骤(如果有的话)，就无法保证可能犯下这些罪行的人已被逮捕。 监察机构表示，地铁运输警察无法记录警察是否调查了数千起报告的犯罪，贾斯丁·乔治，迈克尔·拉里斯，华盛顿邮报 
 在去年《纽约时报》杂志的一篇文章中，弗朗西斯卡·马里(Francesca Mari)记录了这些房东对苦苦挣扎的美国人犯下的令人发指的伤害。 华尔街不应该为混乱的房地产市场负责|耶路撒冷登萨斯| 2021年6月11日|Vox 
 那十年见证了一些最严重的国家批准的种族暴力发生在边境地区。 糟糕的德州历史法案的好处是什么? 现在粉饰过去已经太晚了。 |约翰González，本杰明·约翰逊| 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 就像在纳粹德国一样，通常是受贪婪或权力算计驱使的政府犯下了这样的罪行。 卢旺达二十年后依然是地狱问题|约翰·普伦德加斯特| 2014年4月8日|每日野兽 
 如果拍卖人事后可以这样做，他可能会更改名称，用另一个替代，从而实施欺诈。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 其中所禁止的罪恶，任何人都不应该去做，无论是对别人还是自己。 契约条例|约翰·坎宁安 
 臭名昭著的是，一群暴民会犯下单凭一个人几乎不可能犯下的暴行。 《大陆月刊》第4卷第3期1863年9月|各种 
 偶尔也会有印度人加入他们的行列，而这些印度人总是因为他们犯下的残忍行径而引人注目。 游历秘鲁，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脉和安第斯山脉，进入原始森林|J。 j·冯·Tschudi 
 但毫无疑问，基督教不应该因为它禁止人们在神圣不悦的痛苦下进行的行为而受到谴责。 《羊圈与公地》第二卷(2卷)|蒂莫西·伊斯特